成日幫香港人講野既澳州記者Avi Yemini係咪比人拉左

佢過往都有去過香港報導，又係澳州既集會屌柒果邊既小粉紅，仲特別開片講香港抗爭同BLM有咩分別，佢宜家好似比澳洲警察郁緊，希望大家幫手share

支那維多利亞省

Avi之前屌鳩維省既防疫
可能就係呢件事俾狗咬

出去採訪示威果陣俾澳狗咬左

有冇twitter link 講依單野
人地幫我地咁多
好應該幫返人

天下黑警一樣黑